放工自己行街

奧運落車
自己一個行去大角咀
大角咀勁撚多野食
加埋太子咩大南街界限街
個頭
食一年都食唔哂
但最終去左嗌個subway算
唔刻薄自己
食意式辣肉包
人去到某個年紀
含撚都冇味
照鏡望下自己個樣
老撚到呢
食咩都是9但
唔同以前啱出黎做野
又掃街又盛
係條街度行
真係得個行字
因為唔知可以去邊
中學個陣
日日幻想同唔同正女上床
其實而家都係
但會諗
自己仲有幾多年
咁多年打飛機
耗費左自己幾多體能
幻想太多 但真正屌過既女得一條
仲要141
時間真係快到你唔撚西柒信
明明細個去海洋公園
搭個架死人船成身濕撚哂
好似冇耐既事黎

其實單身最開心, 大把自由時間

師兄加油